# myGest Ventas


## Descripcion.

Este readme va a ser una prueba descriptiva de lo que vamos a trabajar y yo personalmente en el departamento de ventas.
Esta parte analizaremos , como afectaran las ventas.


## Autores

- Roi Vilariño Ávila(@roi34).
- Pablo Rodríguez Rodríguez(@pablorodri001).

## Languages

Python